有諗住去grad din嘅毒撚同我入黎

基本上如果你好似我咁中學冇朋友，冇人理、甚至係俾人蝦果啲
我好真心建議你唔好去
乜撚野一生人得一次、唔去會後悔，come on james
生cancer都可能一生人 生得一次，你生唔生?
預左自己會攞黎衰嘅，又何必犯賤迫自己去痛苦，話知你一生人得一次
當年我F.5去左，因為個grad din要我俾$880，唔去覺得好浪費錢
但係我一去到就好後悔，因為根本冇人理我
世界上最痛苦唔係自己一個，而係喺一大班一群群既人入面 得你自己係一個人
我最後選擇匿咗入廁所直到佢開始食野為止
食完就走，根本冇任何人理過我

你一生人註定同開心既中學生活無緣

你俾幾舊去到好似碌木咁自己坐埋一二面
如果我係你我一定唔會去
睇住人地個個一堆二堆坐埋一齊
傾得好開心 又周圍搵人影相
自己就孤泠泠一個
睇見又葡萄人地 自己又難受
加上又冇朋友 咁既grad din去黎真係晒夠氣
依D真係貼錢買爛壽
想有番D尊嚴就真係咪拎去
留番幾百蚊自己食餐好既
等自己開開心心好過啦

或者你地都唔mind D 錢
或者你地女神會去
可能佢好靚
個晚更會化到超靚咁
但係你地真係承受到佢比人圍個種心痛？

如果去咗唔開心
點解要比機會自己唔開心?

既然都無人理你, 不如去會場門口, 𥄫完你個索索女神之後, 唔好入場返屋企啦
又達成心願, 又唔使柒一晚

開咁多post做乜9

等我理下你呢個死毒撚啦

屌你老母搞到我出咗3個post

真係純粹食飯咋喔...
我都唔記得要唔要俾錢

agger，當年冇去

垃圾lihkg 乜線路繁忙

lihkg on99

垃圾

下年就係grad din 一早就決定唔去 一睇到個個為左果一晚就著到好似做地產保險 又要影相po相講到好似唔會再見面噤就覺得好虛偽 完全冇原本嘅意義 唔係比唔起錢 只係覺得好假 好似為左show off自己

利申：個人感想 不喜勿插

grad din真係為睇女
呢個價錢食嘢大把選擇
要同教畜影相呢啲都係last day搞掂哂

利申食到飽後就同frd走咗

係
睇下女同學
不過諗下上ig睇算

我依家出到黎社會工作 都成日哩係廁所